[TIME] 普京對於環保少女嘅評價

“I may disappoint you but I don’t share the common excitement about the speech by Greta Thunberg.”

“No one has explained to Greta that the modern world is complex and different and ... people in Africa or in many Asian countries want to live at the same wealth level as in Sweden.”

“But when someone is using children and teenagers in personal interests, it only deserves to be condemned.

其實今日香港都拎到美國同加拿大關注
可唔可以幫拖rt + like + reply

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

不得不承認普京大帝頭腦好清晰
雖然都係獨裁者
但如果維尼熊有普京一半智慧
我地應該堅持唔到半年咁耐

簡短:人人都想好似瑞典人咁生活 但人人都得咩 你估非洲D人唔想?

普京真係唔係鳩up

屌，咪quote觀視頻呢d垃圾ok?

普京含撚啦

生係富裕國家既女仔
睇野太窄 離晒地

加上玩環保能源
要有大量科學知識支持
唔識物理 唔識化學
放下口炮演講就會有能源？

搞環保唔洗錢咩 係咪瑞典幫手出錢呀

有BBC版

好痴唔痴，走去痴普京？
係咪冇政治常識呀？
想香港人形象清袋？

拉

想親西方定親普京呀？二選一啦

駁唔到

香港人係冇政治常識

係啦，有明君夠啦
洗乜要民主呀

但正如普京講既，有問題既係背台利用少女既人，唔係少女本身有問題，所以連登仔唔好搞錯攻擊對象，人地只係個細路女

左膠係on9但係普京呢種用專制政權換穩定發展嘅narrative先係萬惡之源

同d人話黃之鋒係被利用有乜分別

獨裁者歷史用2000年證實不嬲都冇問題
只係獨裁制度唔會永遠都只有明君先係問題
所以民主的價值先可貴，因為你可以換走做得唔好既人

“But when someone is using children and teenagers in personal interests, it only deserves to be condemned.

同香港啲藍絲一鳩樣

隸屬於人民日報社的《環球時報》報道，格蕾塔·通貝里前往參加聯大會議時，拒絕坐飛機，而是乘坐了一艘行駛時不排放溫室氣體的的帆船來宣揚她的環保主張，她駕駛帆船在大西洋航行了半個月才到達目的地。《環球時報》引述不具名的一些報紙的內容說：帆船雖然不排放溫室氣體，但是格蕾塔·通貝里到紐約之後，仍需船員乘噴氣式客機赴美將船開回。加之她動用了直升飛機做直播，所有這些行動算在一起，反而不如一行人坐飛機更加環保減排。

有自媒體指責格蕾塔·通貝里被西方國家的政客用作政治宣傳尤其是工業黨思潮的網民批評較猛，藉以達到使發展中國家「去工業化」的目的（英語：Global warming conspiracy theory），並列舉了中國大陸的環保實踐，說比起她，以上實踐的中國人更有資格在聯大發言。觀察者網的評論員文章持和北美留學生日報相似的觀點，引述新浪微博部分用戶評論批評格蕾塔·通貝里只會空談，並列舉了中國大陸在宏觀層面應對氣候變化所做的努力。

專欄作家劉遠舉在金融時報中文網撰文，對中國大陸輿論嘲諷格蕾塔·通貝里的現象做評論稱，對她的嘲諷是中國人內心社會達爾文主義價值觀的投射，亦是大陸輿論對公眾參與及其背後的民主制度的嘲諷和消解，嘲諷者反而是此種「公共參與匱乏」的最大受害者。

有明主同追求民主無衝突，而且只係讚吓普京姐，唔洗驚弓之鳥咁既。

咁又唔洗為一個封面行去俾credit普京

連登仔會唔會敏感左
認同普京對個少女嘅評價同歸邊企俄羅斯嗰邊完全係兩回事喎

本身社運就係對自己有利會先行出黎，唔好講到比人利用就一定係負面。
佢有冇比人利用同佢有冇做錯野係兩回事，比人利用一樣可以Do the right things。你敢講香港人冇利用到黃之鋒？唔好咁有潔癖啦你

西方媒體吹捧
環球時報同普京批評

連登仔自己睇路啦
比少少政治觸覺啦
唔吹奏埋一份都唔該收聲好冇？

條女屌美國唔環保唔係屌非洲唔環保喎

紅字講野就一定冇錯你識咩

咁唔通普京支持地圓說，我哋就要支持地平說咩；咁唔通我見你打少少字都用紅色大字，又話你支持共產黨咩。

唔好撚再推啦

普京就算鳩數啦

不因人廢言都係自由民主嘅體現

香港人引用普京既說話，批評一個西方吹捧既人。請問觀感如何呀？
我唔撚係評論普京講得岩定錯、唔係評論環保少女好與壞。純粹係講香港人政治上既觀感、PR問題。

TIME係支線 主線係集會+聖誕和你唱

其實呢條傻閪最撚黑人憎唔係佢係環保撚，
係佢淨係針鳩美國係到屌，支那明明先係全世界製造最多污染嘅佢又唔撚屌

真係純粹圍內討論咋喎使乜理人咩觀點，on9

梁美芬講「尊重法治」，同大律師公會講「尊重法治」。同樣四個字，實際包含既意思差距十萬八千里啦。係政治場域既發言，唔撚係語意邏輯分析呀。

藍絲out哂啦

所有人都知今場運動
係集合所有階層
公務員、法律界、政界等等、年齡(老中青)、性別(打破港男港女形象)

香港係群眾覺醒運動
呢個環保少女
係講一套 做另一套嘅偽環保份子

幫手推下，我地要做嘅係趁機利用條靚妹去宣傳香港！

1. 你太睇得起呢個post
2. 你太睇得起你自己
3. 紅字真係好撚煩
4. 知唔知咩叫repost news？依到唔係央視ok？你會因為CNN報金仔屌美國而屌CNN？咪大驚少怪唔該。

但係普京有批評錯佢？

如果維尼熊有普京嘅智慧
根本612甚至69都唔會發生
就算係江胡兩代手入面都唔會過到71

係習維尼弱智啫

紅色大字好有道理呀
嚇到我瀨屎

算啦好冇,雜誌封面姐
唔好咁小家啦

十個環保撚十個都黑人憎

唔係比你睇，比入黎d人睇的
唔可以比三毛帶到風向
令香港人變成親俄同反西方既民粹份子

膠餐具
坐完帆船飛機送返去

好撚假

講真習曱甴贏都無咁諗
話晒一手將支共推向滅亡
呢條女做過咩實則嘢？

唔應該quote普京，無意思，要quote我寧願你quote侵侵

唔係好認同普京呢番說話。
anyway，自己睇好囉，唔好放上外國戰線，接近普京死路一條。

power corrupts and absolute power corrupts absolutely

仲有送咗件紅色短袖球衫比維尼

咁我同你講，西方人欣賞既係獨立思考，比佢哋知道有人（即係你）為咗討好佢哋，連對錯判斷都唔理，咁佢哋只會翹埋雙手唔幫我哋。

冇腦就唔會做到KGB啦

其實環保少女真係講非洲人要環保咁ON9?

普京用環保觀點黎評價佢 邊有講過政治

Great quote

如果維尼有普京一半智慧 可能唔會想吞左香港 跟住香港大陸有錢齊齊揾

不嬲香港人都唔想要，係今次揸fit果個太離譜先咁嬲咋嘛香港人

香港人有得旅行，食同炒樓就夠

不如話如果普京管支那既話今日支那勁十倍

大家唔好俾上面紅字嗰個影響到。啱就啱錯就錯，俄羅斯中國都有環保L，美國都有唔中意環保L嘅人（如侵侵），所以大家只要對返件事就得㗎喇。

美國係中東、南美d狗隻隻都養唔熟；認同西方價值係比信心佢地香港人唔會反骨咋。

咁克里米亞?

呢幅圖正中我憎左膠原因：齋講唔做，解決問題方法唔係創造，而係限制大眾自由。

推

小學程度係咁上下

其實下下都用紅字
係觸目但都刺眼
我會選擇唔睇

親西方無得做皇帝

咪係唔通香港人會因為佢對少女嘅評價而走去支持佢咩

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

分化撚

喺度搞白色恐怖， 傾計都唔撚得

我懷疑依D人根本係5毛,上黎帶風向擾亂討論
乜9都上綱上線好似大陸喱咁

叫你親西方，唔好痴普京都分化？

請問你背離西方立場走去J完普京，除左自我感覺良好仲有咩好處？人地真係讚你有獨立思考呀？講少句會死？

Yup

個p牌仔係咪當呢個po係世界中心
就算有人喺呢個po話要搞種族滅絕 淨係留返支那人同俄佬其實都冇人care

係因為傳媒鍾意搵有新聞價值嘅嘢嚟煲大佢
做實事唔講嘢嘅人無人知
識得搏取眼球但係咩都唔知嘅就出晒名

講就容易
做就難
環保撚咁諗叻
不如去做科學家研究環保科技出嚟好過啦

所以我從來都唔太認同左膠和理非同埋話咩體制內嘅嘢都唔好做直接搞武裝革命嘅勇武派
現實就係咁
凡事都要基於現實去處理

你熱狗

政治本身就係一件容易上綱上線既事。

連登/Facebook係冇得圍內架，環球時報見到有機會就同你宣傳開去。另外，香港人根本唔應該反環保，即使反環保少女都好。

幾時屌埋上次有烏克蘭"新納粹"黎支持香港示威？

依個po係連登既民粹主義苗頭

我都唔想佢痴埋黎 佢過黎我阻唔到，但係連登既風向我可以嘗試阻止

truth

民主制度發展多幾百年，再等後世評論

一邊屌人獨裁者，一邊自己想做獨裁者

收皮啦佢斬係講大國要關注環保唔係近海國玩撚完
你條撚屌就講你地有錢唔可以出聲

On99 美國用緊幾多solar energy
成間上市大公司做緊solar m, renewable energy
中國呢

係囉 普京事實係無睇錯

其實大把嘢要人理 中國日日都有工廠亂排污 成條河變哂色都有 但淨係識係度how dare you 理埋其他啲濕鳩事

又唔好下下針對普京，佢獨裁係為左確保俄羅斯唔會俾西方勢力滲透，換左第二個人上台俄羅斯可能已經第二次解體

其實冇佢講到咁複雜
呢個世界最複雜既話題
係如何令獨裁者放棄佢地既權力
呢樣野解決到
呢個世界所有問題都變得簡單
非洲咁多年都彈唔起就係因為有大量軍閥割據
每個有軍事力量既獨裁者都係為左維持佢地既特權
而不斷破壞呢個世界

上面果D話因為係普京所以唔可以認同,直程係意識形態主導思考啦

我都冇理由因為見你係P牌仔所以就當你講野係狗吠啦係咪?
P牌仔不推文做乜9

可圏可點哈哈

而家依個極右威權解體有咩唔好？

又唔好下下針對維尼，佢獨裁係為左確保中國唔會俾西方勢力滲透，換左第二個人上台中國可能已經解體

都係個句 而家依個極右威權解體有咩唔好？

動物農莊

有咩咁清晰？

甴總見到蜜糖果個樣 真係成隻維尼咁撚樣

替身普京

too young, too simple, sometimes naive

你講到全球都係發展中國家咁

就係你依啲人
中國美國俄羅斯可以大大聲
因為要發展，效益主義

可以繼續剝削啲人民
可以踐踏人權
可以破壞個自然

係你今日可以好發達，下幾代咪仆曬街囉

屌，俄羅斯就係最勁滲透既國國家
第二係中國同美國

佢解體係因為啲人幾百萬咁死

———————————————-
sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

咁多正皮

咁你係唔係唔比發展中國家享受到瑞典個種生活水平？如果唔係，請問點做到？

不凍港

咁撚好你去西藏集中營玩下啦

普京講呢翻說話其實只係維護緊佢自己同俄羅斯嘅利益

姑勿論意識型態 其實成個西方都同俄羅斯/中國抗衡緊

呢個環保少女背後代表緊嘅係一啲西方價值觀 普京反對當然正常

更何況環保政策又會阻到俄羅斯發展經濟硬實力

至於環唔環保同是否生活係非洲根本係兩回事

第一人地係urge緊好似俄羅斯呢啲大國去做環保 跟本冇提過非洲

第二唔環保都唔代表窮嘅人會有錢左 反而唔環保嘅代價會由佢哋嚟食 (例如洋垃圾問題)

其實講到尾唔環保邊個最開心？

咪就係中國呢啲日日唔理環境代價不停發展嘅國家囉

咁個女仔插左中國未？

Ellen: She's so inspiring!!!
also Ellen: owns a private jet

就#1段片而言
普丁大帝似乎值得千秋萬世

應該指啲類似賣PEPE公仔之類抗爭產品果啲仆街

dllm中國係最大蜂蜜產國之一
真係擺明撚鳩佢

分分鐘仲係停留緊零八年我係中國人呀屌既階段

我個人見解姐

屌還屌唔需要認同埋中國/俄羅斯嘅觀點

講咗好耐，跟本做 show 搵錢

即刻就轉到環保冇污染？
而家美國冇做環保發展潔淨能源咩？
你仲有咩不滿？有人反對環保咩？

痴撚線

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

唔係話想幫邊邊，但我諗大家要知道一啲事實

美國人均能源使用全球最高，可以話係奢侈式使用能源，中國以人均黎睇，拍馬都追唔上美國

習大大唔係唔知道如果美國一冧, 普京就會向南做嘢呀嘛

普京老左好多，而且肥左少少o

咁都有得吹奏

環球時報黎架

其實如果用北歐國家/發達國家既環保標準去要求發展中國家咁做
發展中國家好難負擔得起.

環保係有成本既野
例如有錢人可以餐餐食環保飼養既肉,有機菜,屋企有智能節能裝修
平時可以踩單車,因為唔趕時間

但窮撚只可以最粗製既產品.亦相對唔環保

你好難要求印度/非洲果種電都唔夠既國家玩環保能源

所以你從來好難搞到一個窮國係環保既

另外就係D發展中國家政府根本冇能力去環保,環保係長期投資.
D政府都係貪污,金權政治,邊有動力同你講環保
你補貼佢? 佢個政府都係貪撚左佢

所以[環保]唔係單一問題咁簡單,放個少女出黎亦對件事冇幫助
[環保]係果,[貧窮]+[獨裁]係因

直接講[環保],講[動保],講[LGBT] 係治標不治本

視你老母頻 唔識用影片/片段？

唔好再講視頻啦，講返影片啦

其實有道理

大字好撚威？
打開你隻屎眼睇下左上個icon個channel背景

俄佬國力咁弱仲吹奏

用蝗語仲好撚意思屌人 正垃圾 死返大陸啦蝗蟲仔

可能69之前，就已經見到大量浮屍。

膠都費撚事比你

你咪繼續quote佢d source

咪撚係度扯開話題啦
你用撚左蝗字係事實啦 死雞撐飯蓋

ok

大帝

同班學生黑衣人咪一樣,腦荀未生埋
普京屌鳩你地

認同佢個觀點 唔係認同佢個人

能源使用量同對環境造成幾多污染有直接關係? 用嘅能源夠乾淨用得多有咩問題?

知唔知美國投放幾多資源搞可再生能源，佢地對化石能源嘅依賴亦都越黎越少，中國使用能源量可能唔夠美國多，但美國對環境嘅污染程度就真係拍馬都追唔上中國喇

Crimea 係成個Russia唯一泊到海軍嘅地方

俄佬真係有型

咩禮都唔及豬瘟鼠疫大啦

我唔係講《環球時報》，我係講好多唔係左膠報紙評論講緊跟本個女仔，亂來

Noted with thanks, 希望time呢個topic 快啲完，討論返下一步抗爭行動

維尼想學毛澤東但係又冇佢嘅智慧
你估當年毛時代PLA冇能力搶香港返嚟咩
「長期打算 充分利用」都唔識
短視到殺雞取卵
抵佢貿易戰輸到仆街

咁people in russia呢

認真？
咁我真係笑死

她只是個小孩.jpg

甴近平表示人我地大把 驚閪呀

成班對人不對事

變到獨裁者講咩都一定要反對，就算合理嘅都要反對

其實有民主都唔一定有個好政府
民主制度只係有得比人揀咁解
但最後唔好彩揀左個差既都係要硬食
等多幾年再揀過
最終目的都係想有個明君管理姐

好似話中有話咁。點解我覺得好似講緊有人想理用香港既年輕人咁

將焦點拉哂落所以發展中國家度
唔正面衝突屌鳩條女，
讚完佢再屌背後嘅成年人

淨係搵個傀儡出嚟過一過冷河永繼自己 已經屌打維尼

好彩敵人唔係佢

當年中國肯加入蘇維埃嘅話,今日嘅中國人嘅文化程度肯定冇依家咁低

雖然我唔鍾意普京，我亦都支持環保但佢依一番話真係好難駁

你要人地窮多二十年去換一個你口中既環保概念，有幾多人甘願去做，而且最大問題係一個有錢人叫一個窮人去窮多二十年，99%既人都唔會應承或者妥協。

但佢其他論點就算啦

係多謝曬
正好換口味同滅貧

樓上嗰d唔通改名叫佢觀影片咩

唔好講遠啦, 就叫香港人開少D冷氣都屌啦
商場D冷氣好似唔駛錢咁冬天都照開到行
環保喎, 算9數啦

條友識西咩

邊個贏根本唔緊要
最緊要係點connect佢
兄弟爬山要點係咪唔記得喇？
popo放少咗tg我哋要比之前更團結
唔係未上場就收皮㗎喇

個紅字撚真係on9 唔撚用腦盲反

叫堆大國減排環保有咩錯？
特別係中國，玩航母火箭，就應該要付番多d責任去環保減排，對自己國民都係有好處

心諗做乜鳩

但係Greta唔係focus個啲有條件搞環保又唔盡責任個啲大國咩，即係美國支那俄佬個啲

講道理 佢呢段片你駁到咩

就事輪事 咪撚戇鳩啦細蚊仔
你估個女仔咁細個就咁撚極端無培養過咩背後成個團隊架

你奶美國袋底人地真係睇住你咩

連登真係好偏激
全世界只可以黎明來到

p你老母r咩
6個月死幾千人你美國契爺派左特工落黎救你未

啱啱睇完李光耀啲片真係覺得連登仔呢啲華人賤種基因唔適合西方民主

去睇下李光耀片佢自己講亞洲人唔適合西方嗰種民主

尤其六七成人都冇接受過大專以上教育程度既地方

我開始覺得每個地方有自己嘅風土民情唔可以下用西方個套民主價值觀衡量

唔關你事梗係冇唔好啦
人哋四分五裂人哋打仗家破人亡
你就走去恭喜人哋話你哋就嚟有民主啦

俄羅斯大部分國民真心支持佢
個領袖又勁又強權係一個一向無自由既社會其實無乜人會反

根本條女只係因為係網上面俾人不停share笑佢how dare you啫係純粹只係紅得起, 咁都上到time, 何君堯都得啦咁

其實要多謝維尼打開香港呢個馬桶蓋，原來係入面係咁撚臭

咪係支那靜係識叫人唔好干預中國內政。

唔好唔記得
普京係間諜出身
點會無腦

你咁搖尾乞憐，唔怪得藍絲會話你係美國走狗啦，為咗親西方連自己覺得啱嘅嘢都否定埋。

我對呢度啲人咁支持普京嘅睇法感到驚訝
佢用嚟批評個女仔嘅說話同中共批評香港示威者嘅說話根本差唔多。
覺得大家係食飽飯冇嘢做先至會抗爭。
我對嗰個女仔嘅左膠行為唔係話好認同，但我絕對唔會支持普京囉。
加上係依個重要時刻，係政治嘅觸覺上應該要敏感啲，普京不了。

就事論事都唔得

名嚟

獨裁國家民主國家都可以有明君
但民主好處係可以保證排劣
係下一次選舉換人
但冇保證次次都有明君
但獨裁國家就唔可以排劣換人

能源使用量≠污染產生量

條友以為全世界都mon住連登啲post，駛唔駛搵PR 睇過先可以出post呀？

Quote佢幾句實話叫痴？依家有人叫connect佢？
咪成個中學雞咁啦

你知唔知西方都好多人批評緊依個西方媒體吹捧緊嘅人？

我唔撚係評論你個comment啱定錯
純粹係你比我觀感好on9

中共其實好多條橋都係普京果度黎, 但普京會唔會用在香港又另一個問題

比起中國, 俄國真係好多"一國兩制", 好多成員國. 無錯佢地係親俄, 而且背後都會有佢影響力, 但俄國真係無維尼咁控制慾

而且, 普京唔係有錢高幹出身, 但維尼係.

？？？

支持普京

有十份一我地都死啦

掉條靚妹去非洲住，佢一定唔會係環保撚， 日日要開冷氣。

一早換左條柒婆啦，仲比佢攪。

盲反撚特徵之一
以偏概全扣帽子

啲人無理解到成句話嘅意思，凈係見「視頻」兩隻字就屌，呢啲咪就係極端情緒

低能仔 西方右派全部勁憎Greta 左派都有唔少人對佢反感 你當西方人意見一致?

但係事實上依加支共有d招數都係跟普京學只係在上位者政治智慧真係有分別

有普京做總統 我唔收錢做五毛又點話

你成篇紅色大字就真係無觀感，無PR啦

假兩難

認同某人某個觀點≠親
e.g.
我贊成侵打貿易戰≠親侵/Rep.
我贊成Pelosi推人權民主法案≠親Pelosi/Demo.

同樣 我認同普京對呢個女仔嘅評價≠親普京/贊成俄羅斯獨裁體制

我係維尼嘅話：
收到香港有暴動，班奴隸要求徹查警察
圍狗總果日叫林鄭開獨調會
先賣幾隻速龍同陶輝
然後借勢架空中聯辦、狗隊高層同政府高層
將我自己嘅親身仔換晒上去
狗隊暴動嘅話就合理理由出老解賴死唔走
跟住叫親習狗隊配合國安捉晒班奴隸
和理非嘅奴隸就用社會保障系統mon住晒
最後話有暴動所以要過埋23條

中英聯合聲明就無人敢質疑
美帝亦都無理由立人權法
更加可以剷除香港入面嘅 cia 勢力
亦都唔會影響到貿易戰

不過條弱智好有可能係俾人玩
同埋佢根本無咁嘅智商
上到呢個位純粹因為當年班人決定揀個廢嘅同埋智囊團勁

化悲憤為力量

如果搞個「愛環保 撑香港」既遊行點睇？

哇屌

唔係想幫邊邊 但美國

你講緊乜撚野呀 語癌呀？

普京先係狠角色
人哋特務嚟
當年玩過 sniper

維尼就算吧啦
典型文革害人嘅例子
讀毛語錄讀到傻咗

連登政治家又復出

繼加泰之後，成班連登政治家又上水

可唔可以講講普京點樣有政治智慧？
獨裁嚟講普京仲衰過習近平，做得更加明目張膽，但係對比起中國，西方世界更加怕得罪俄佬，所以好多問題先至冇浮面。
獨裁國家嘅政治力量從來都唔係嚟自智慧、頭腦，而係嚟自槍桿同埋洗腦式嘅愛國者激情，用恐嚇、暗殺、煽動另其他國家同人民就範。
獨裁領䄂一講理性頭腦，玩現代政治，唔玩強人，唔玩覇權，唔玩靠嚇、唔玩中央集權，好快就會俾民主自由侵蝕到一棟都冇。

話就話為自由 暗啞底你估我地唔想一齊富起來咩

人人好似瑞典咁富 你上街上埋我個份

經過咗半年
都仲有人認同非洲小朋友嘅言論
都仲有人吹奏獨裁係好
咩事

我懷疑留言嘅人有冇睇過條片...

佢開口就話有「人」操控或利用Greta Thunberg宣傳環保...賺錢...等等。講啲冇實質證據嘅說話。

啲口吻咁似中共果啲「幕後黑手」「極少數人」之類嘅說話。

點解唔可以Greta Thunberg真心支持環保做自己相信嘅事？就好似點解一定係示威者被煽動利用嚟搞亂香港？

反環保唔緊要，唔好咁on9啦唔該...

如果咁樣就要定義何謂政治智慧喎
你可以講獨裁國家嘅政治力量唔係來自合法嘅公權力，但係你所講嘅恐嚇暗殺煽動，甚至分化、暴力、鬥爭、假新聞都係政治手段嘅一種，而如何「適當地」運用依d政治手段，其實咪已經可以突顯一個領袖有冇政治智慧囉你都識講普京能夠令到西方驚佢，咁樣已經代表佢有政治智慧，唔單止可以控制成個俄國，仲令西方國家有所忌憚
相反你睇曱帝

同埋「獨裁領䄂一講理性頭腦，玩現代政治，唔玩強人，唔玩覇權，唔玩靠嚇、唔玩中央集權，好快就會俾民主自由侵蝕到一棟都冇。」，我覺得又唔可以咁講嘅，因為獨裁本質就係咁樣，一個唔樹立威權，唔限制人民自由嘅獨裁政權到底算唔算係獨裁

個post既內文同tiltle都係陳述
邊度痴

唔好傻啦 quote少少你就起晒鋼

唔好將自己既身份睇得咁高 想人支持你唔代表你乜都要奶人鞋底 加泰集會就係一個好例子

獨裁者就算普京都係咁話
有極權 根本冇乜機會用到政治智慧
憑佢講兩句正常說話 幫佢打飛機打到

你係咪on9
讚下俄羅斯總統就會變左親俄反西方？
咁下次講下希特拉就直接變成納粹支持者？

唔知環保少女食左素未
一公斤牛肉，要花近7000公升水
畜牧業佔溫室氣體排放達18%
高過海陸空交通總和
因為全球有700億隻供人食的動物
而人得70億

真。
「利用」依啲字眼，我地仲聽得唔夠多咩
依家用返同一招放落個小朋友度
諗吓都覺得反胃

其實係咪得我覺得佢口問好似廢老
the world is complex
香港社會好複雜。
好多人都要搵食

條女只係一個少女外國版李惠琼

係政府唔會真心支持，淨係酒店商場食肆呢啲已經非常之唔環保，仲有工廠嗰啲

咪理紅BOLD大字撚，專登走入嚟DISTRACT

𡃁妹身在福中不知福

佢係channel名嚟

有冇圖

問題唔係有無人利用佢
而係佢講嘅啱唔啱

痴乜撚嘢
人哋有一句半句說話講得好拎出嚟讚兩句又要痴

比少少思考能力啦

西方吹捧嘅人
你本質上已經搞錯咗先

721

普京真係屌到佢應一應

美國農村都好環保用再生能源,不過係因為沒電網

西方吹捧？你認真？

普京班仆街蘇共就係帶起偽共產真極權嘅畜牲,唔好再吹奏

好撚中

中國係因為窮撚多
百幾個四五線城市慘到電都無得用人均先低

年年都好多人好多廢話講環保
(仲要派傳單)
但要佢放棄物質生活又唔肯
方法又諗唔到
淨係識9up鬧人

對事不對人先係正確
認同佢一句言論就代表支持佢係咪on9
上面班友都弱撚智

何不食肉糜

不能同意更多

yes
唔係點會統治到俄羅斯咁耐

我諗起之後有條傻閪話整超級電容電池
個優點係光速充電
我一聽就知無撚可能
但西方最興俾獎呢d on9野

反而真正發明/發現新物質改變科技世界既就默默無名

概念+技術+材質
3樣野對一樣科技發展都缺一不可
但世界上太多on9放哂係概念度
因為概念係最撚易做, 就算做唔到都可以怪係技術不足同無某種材料

而技術同材料先係科技最難同最需要人既部分

我睇完普京講嘅嘢個諗法同你一樣
唔知點解咁多正評
仲咁多人話條女無知識無呢樣無果樣
同D保皇狗講嘢一樣

維尼有普京咁既智慧死撚左十世la

如果有居俄既連登仔女分享下就好。

歐洲真係太撚左 左到唔合乎常識喇

強

睇得出 維尼想學普京 但真係無人地個魅力 普京講野好有 point 就算係佢對手 都不自覺聽佢講野

維尼講野好似機械人

醒啊ching，不過你小心，連衛兵好鍾意因人廢言，就算小熊維尼講句太陽係東面升起，你引用咗，你都係支持小熊維尼/語氣觀感有問題

維尼普通話都講唔正要mark拼音

其實有少少似屌人唔同佢罷夠一個月工嘅塞鐵撚
我哋可以鼓勵人哋付出
人哋付出咗我地可以讚美
但係其實人哋係無咁嘅義務去付出
所以人哋唔付出唔好diu人

同diu和理非唔做勇武個班無分別